有冇人有留意廣汽?

今次業績係咪算差? 插緊既

上年 17Q1 因為食左 16Q4 條數，個 profit 先爆到 9 彩
今年 18Q1 因為上年 業績好 扣返出左咁多 bonus 比 staff 都仲有 1.3% 增長

咁都要比人沽爆，呢個 market 真係炒即食消息

利申：上年 11 蚊坐到 21 蚊 cash out 放晒，之前見佢 15 入左注，13 又入左注

咩業績都無用
貿戰大過天

d人見eps跌咪沽
其實係A股配股影響姐
果時A股炒到貴哂，咪向大陸股民cap水